股災即將來臨？

講真，已經好多跡象顯示隨時股災，理性d應該要清倉。

但係輸緊既人只會strong hold, 所以好多人都輸到人仆直晒.....

尤其是呢兩日 可能回調左10%既 買正股既仲點會走？ 所以爆一野真係會好似印度神童咁講.....

Push

走鬼！！！！